［歷史jj］如果當年國共內戰係國民黨贏左...

依家既中國同世界會變成點